PTGF 扮黃去幫中學生義補 實則想呃錢

PTGF 回帶

條女淨係得中學畢業
Year 1 讀咗一個月就quit，仲成日拎住張大學學生證呃人
之前同saveHK51 合作
兩邊都係仆街唔怪得咁夾

啲死人JM tone 英文真係好到幫到人咩唔好誤人子弟啦

話想幫到啲手足，但係食Starbucks、買VANS、攞民建聯揮春
係真黃定偽黃大家自己諗

佢仲好意思大大聲公審人地

本身都想隻眼開隻眼閉，但係佢依家仲要出埋啲冇頭冇尾嘅POST直接想問手足「籌錢」就真係睇唔過眼

利伸︰唔係想分化或者鬥黃，只係真係睇唔過眼驚有人俾佢呃

又鬥黃 係咪想輸

Thank remind

我唔明佢籌錢個story
懷疑係呃錢個段野係點解
咩叫比埋佢既bank account同全名
咁就可以說服到人?

仲有做ptgf??可以諗下

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

我想睇PTGF 果part 黃唔黃是但啦 反正咁多人呃飯食重點係有冇閃卡

［member]師兄乜咁重口味
有佢ig 不過你真係想睇咩[/member]

咁嘅樣都要閃卡